開心速遞 有邊 d 集數係印象深刻 ??

早段冇追, 近呢年先有追睇, 呢排睇返舊集數,
發覺有啲集數係幾正

50 隻 - 雙面人
呢集有一段講 龍力士 同 大小姐 正面衝突抄大鑊
好撚正

14x - 無情最是帝王家
呢集都係講龍力士同大小姐過招, 同埋呢集係
送水輝 第一次同 大小姐 相遇
原來一黎兩個就去爆房

乜野 SO 呀清

群姐睇scheme

SO真係最正
打靶仔！！

鳳爪嬤嬤

All with 金城安